[何時才能夫添？]拜仁球迷吹水區 叁

軒帥吹奏區

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

達叔兩度退休後復出

Danke Jupp

屌啦星唔記得改題，大家請去第「肆」嗰個po傾